有冇人曾經迷過台灣文化? 飛輪海...康熙來了...惡作劇之吻果啲呢 ?

二千年代幾乎係興台灣風,
果種啲髮型衣著全部都係學台灣

搞到大過左好想住台灣

仲有惡魔在身邊
海派甜心
下一站幸福

台灣國民女團AKB48 Team TP 討論區#2

而家都有隊台灣女子天團: AKB48 Team TP
歡迎入去睇睇！

二千年代個個都睇台灣
棒棒堂 黑澀會

炎p

聽周杰倫就有文化

我終極鐵克人

5566少年特攻隊
流星花園
星期日八點檔

巴打有返咁上下年紀

S.H.E 棒棒堂 黑澀會 Circus

我記得有套 「少年兵團你要去哪裡」

終極系列

到依家我都仲睇緊台綜
台劇舊個D 都睇唔少
7,80套以上

我都有睇佢哋啲YouTube 節目

嗚拉巴哈